無知一問，德國唔係收留咗黃台仰咩？點解會話德國奶共？

利申，唔熟國際政事，求巴打指教

德喜歡收一兩件當贖咗罪，跟住就放心瀬... 過一排再loop... x2046

根據黃世澤講法德國奶共係中國大外宣蒙蔽香港德國線而做，有冇手足解釋下

佢喺德國緊係咁講